---
title: "baavilona kappa song lyrics"
album: "Cinema Bandi"
artist: "Satyavolu Sirish - Varun Reddy"
lyricist: "Sirish Satyavolu"
director: "Praveen Kandregula"
path: "/albums/cinema-bandi-lyrics"
song: "Baavilona Kappa Theeru"
image: ../../images/albumart/cinema-bandi.jpg
date: 2021-05-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Ip4Yb3dpih0"
type: "happy"
singers:
  - Sirish Satyavolu
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo Yo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo Yo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo Yo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo Yo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baavilona Kappatheeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baavilona Kappatheeru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bekaru Bekaru Antaavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bekaru Bekaru Antaavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey Gootilona Guvvatheeru 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey Gootilona Guvvatheeru "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guturu Guturu Antaavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guturu Guturu Antaavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaasulaki Aashapadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaasulaki Aashapadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Esaalu Katte Soodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Esaalu Katte Soodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mothalaki Mojupadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mothalaki Mojupadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokaanni Marise Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokaanni Marise Theeru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hayyo Hayyo Hayyayyayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hayyo Hayyo Hayyayyayyo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Etilo Eedheti Sepaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Etilo Eedheti Sepaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oopire Oodhenevaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oopire Oodhenevaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neetilo Naaneti Seemaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neetilo Naaneti Seemaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Munagadam Nerpindhevaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Munagadam Nerpindhevaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needalo Aadeti Nemaliki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needalo Aadeti Nemaliki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rangule Poosindhevaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rangule Poosindhevaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Endalo Maadeti Kaakiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Endalo Maadeti Kaakiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalla Rangu Esindhevaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalla Rangu Esindhevaro"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koyalammaa Koyalalo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koyalammaa Koyalalo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhajana Paadenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhajana Paadenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Silakamma Sithraallo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Silakamma Sithraallo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sindhulu Vesenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sindhulu Vesenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enugamma Nadumkatti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enugamma Nadumkatti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kusthee Pattenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kusthee Pattenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Elaraa Neekeethanthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Elaraa Neekeethanthu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaasulaki Aashapadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaasulaki Aashapadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Esaalu Katte Soodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Esaalu Katte Soodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mothalaki Mojupadi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mothalaki Mojupadi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokaanni Marise Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokaanni Marise Theeru"/>
</div>
</pre>
